hkcc social science psy vs ou lipace health care

兩個hd/asso都可以駁nursing,揀邊個好?( 暫時未有nursing offer)

Hkcc
利申打手
想駁nursing不如報hkcc health studies
Poly收親生仔多

佢冇俾offer 我

我當年係放榜前幾日佢寄嚟
不過我係商科

有報,佢reject

有得再轉㗎

你都要符合一定條件先有得轉

ou lipace 基本上0入u率

Psy慘過比狗屌

乜條件都無
你好聲好氣問多數都得
除非冇曬位先會唔俾
理論上而家未放榜一定有位

放榜個日過嚟hkcc交表讀health study

Sem1轉科都唔難

In HKCC, we trust

講咗報eapp 冇得walk in

好彩個陣無用eapp

推